\documentclass[titlepage,openany]{jsbook}

\usepackage[]{pebtmain}
\heiseiyear{28}
\title{論文題目}
\englishtitle{English Title}
\supervisor{xxxx xxxx 教授}
\cardnumber{03-123456}
\author{精密 太郎}
\date{}

\begin{document}
\maketitle

\dominitoc
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents\thispagestyle{empty}

\chapter{序論}\thispagestyle{empty}
\minitoc
\newpage

\section{研究の背景}
キムチ牛めし．
テキ定食．
オリジナルカレー牛めし．
ネギたっぷりきつねうどん（関西風だし）　ミニプレミアム牛めしセット．
おろしポン酢牛ハンバーグセット．
鉄皿ブラウンソースハンバーグセット．
きつねうどん．
（関西風だし） ミニブラウンソースハンバーグカレーうどんセット．
ミニ（プレミアム牛肉使用） ミニプレミアム牛グリル豚カルビ焼定食セット．
\newpage
\section{関連研究}

\subsection{理論的設計手法}
きつねうどん~\cite{example}．
ミニ辛ネギ塩豚バラ焼肉定食~\cite{example2}．
豚テキ定食．
きつねうどん（プレミアム牛肉使用）ブラウンソース定食．
きつねうどん．
\subsection{人の作業履歴を用いたパラメータ設計手法}
\subsection{実験的パラメータ設計手法}

\bibliographystyle{jplain}
\bibliography{main_bib}\thispagestyle{empty}

\end{document}
